原來我阿爸都有一個kelly

最後佢都唔係我老母 或者因為冇佢先有我